港豬已經唔記得左投票站電腦失竊事件

記得 但否決左就唔鬼追

好波

屌 得你出post 得你記得
全部仲記得嘅巴打都開個新post

垃圾選民資料可以同到你條廢物過去做比較？
不要看得自己那麼高